原來某些寵物在風水八字上可以旺人緣、貴人、錢財、愛情....

我有個女仔朋友3年前被男友分手後一直好憂鬱，成日哭又唔食嘢，瘦咗30磅，她以為可以同個男仔結婚永遠幸福🤦🏻‍♂️😣上年7月領養了一隻白兔，希望可以分散自己冇咁憂鬱，點知好快趣識咗個男仔，個男仔好愛佢，家境又富有，佢又鐘意個男仔，佢地而家結咗婚，Honeymoon喺馬爾代夫過，女仔好幸福，兩個住喺貝沙灣5500呎洋房，佢哋另外貝沙灣仲有3個Apartment單位收租(有一個係個男送比個女)，男仔老豆喺內地有幾閒廠，仲有一個超大幾十萬平方呎嘅田地種蕃薯水果。我個女仔friend好信風水，好鐘意睇D男仔八字同自己夾唔夾，結咗婚後有個風水師同佢講原來隻白兔旺佢同佢老公，話佢好適合養兔，我話咁都得 🤣

收皮啦屌你老母

you not saying english?

對，兔係木，會旺主人，主人有事佢幫你頂。。。
我一有事佢會病

唔明

點知自己養咩寵物好

之前係YouTube睇過啲鳩噏

五行屬木=木星=射手座/雙魚座守護星

木星又係保護地球嘅行星
（絕大部份往地球嘅隕石由木星引力吸走）

所以屬木嘅生物又等同於守護者

咁為什麼兔屬木？

十二地支中，代表兔的地支為卯，卯的五行為木。另外，代表虎的地支係寅，都係木。

複雜

Vince carter死先定你死先？